出街成日比啲臭男人視姦

講緊你地呀死毒撚
望望望 望撚夠未呀？

講得好呀sis

有冇諗過係你太肥 太醜先多人望

其實，可唔可以有圖

gay

一件物件越大越可以吸到更多光

Gay

你唔望靚仔嘅

垃圾 post 不要推

到冇人望就知慘

咪撚出街啦屌

有隻豬喺鬧市走嚟走去正常人都會望下

戴住口罩都睇得出你咁樣衰
畀我梗係望多幾眼

班毒撚真係好嘔心，成日視姦我，但比佢地視姦得好有滿足感，講起都扯扯地

唔想畀人望咁咪quit自己囉

你吾望我點知我望你

未見過猩猩著衫出街嘛

出街望到靚衫你都會去睇啦
男人見到你又唔比望
On9同你哋討論都晒尻氣

Brian Cha:
唔鐘意比人望啊！？ Quit囉 唔好出街
你已經比我地target咗 包你以後都會比人望

Pm

你唔望靚仔架咩

10

靚女係用𥄫 豬閪先係用望